我覺得香港用左社會信用評分後

會進化到要植入晶片
用錫紙 RFID 套其實都冇用
一出街就已被政府脫光光

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

藍絲斬人社會信用計分會有加分獎勵
警察暴力對待示威者一樣有分加

黃絲底分3000分
藍絲底分5000分

黃絲只扣不加制度
藍絲只加不扣制度

可能有積分懸紅制度
屌你打黃絲有分加

啲分拎黎上庭減刑用
出到黎變英雄式對待

正呀喂

香港人加油